過多幾年lbj收左皮之後到底會由邊個做大佬?

三四年好快就過 到時lbj都35 36
而家既一線都跟住上30
當過左三年
Cp3 1985 -> 34
Curry, durant ,westbrook 1988 ->32
Harden, isiah thomas 1989
Pg13，lillard, wall 1990
Kawai 1991
Irving 1992 -> 28

點睇都似harden 加 kawaii 加 irving
Harden 養生打法 又高效率
Kawaii有pop carry
Irving 條路似高比

分析完畢

班西蒙斯

屌計錯數cp3應該35歲先岩

Wiggins

2線野不值一提 佢到時都30歲了

冇野了 我以為你講緊馬刺隻johnathen simmons

Ingram

Posh

javale mcgee

一字眉果渣

ad
kat

Giannas

kat+Wiggins=new ok

Lonzo Ball

kat por booker dlo

未開季就傷，好打極有限

一字眉

字母哥 KAT KP

字母都冇人提?

curry

Towns + Wiggin

點解無人講 giannis antetokounmpo ?佢季後賽霸氣盡露

字母 Embiid Towns KAT

agree

CHRIS BOSH
Lbj做十二弟啦屌你老母

手感仔

潛力狼上位 Wiggins+Towns+Lavine

towns同KAT分別係邊兩個

towns係郭富城

始終冇射程

一定係kawaii 冇第二個

Dlo randle ball Ingram

Kyle Anderson

到占士個仔

towns kat都係廢物

感謝提供笑話

Peter Crouch

識防守先講啦

Karl anthony towns係kat
咁towns係邊個

zion williamson

booker embiid kat

我睇好Ben Simmons

靚仔，打法好睇

勁得過新KD咩

Instagram

新kd?who?

Anthony Davis?!

字母係大潛力
但覺得佢會徘徊喺kd，pg個啲第二人嘅位置

有Kidd 教佢應該都ok ge